经过好望角的时候，我们看见有两个礁石向海里露出来，这是我们以前没有注意到的。 澳大利亚热带和西部海岸调查叙述[卷二中]|菲利普·帕克·金 
 他们走出了港口，沿着岛的海岸向大海延伸了大约四英里。 宿敌们漂浮在鲁埃尔·佩里·史密斯 
 它有三层楼高，顶楼面向大海，上面挂着灯笼和锡制的反射镜。 环海|阿瑟科尔顿 
 四点钟的时候，我到了码头上，竭力向大海望去，想找点烟的痕迹，可是什么也看不见。 沙皇的间谍威廉·勒·奎克斯 
 灯塔上那些可怜的人就不一样了，他们在我们离海18英里的西南方向。 漫游希斯|阿瑟·托马斯·奎勒-库奇爵士